究竟圍狗屋有咩咁吸引力？

玩咗四個月都仲迷戀圍狗屋

走啦 沙田巴絲

快走